有手足失蹤！所有手足都唔係condom

姓名: 賴衍忠 Lai Hin Chung
年齡: 20歲
最後一次上線: 11月18號 4:49 p.m, 到6點就打唔通比佢
曾經出現係彌敦道238號 (ig story)
話會番屋企食飯 但之後失聯 成晚搵佢唔到
緊急聯絡人電話: 9884 9909 / 9084 9022

打緊去各區警處問緊 暫時未搵到 星火未覆
麻煩大家ig tg share 出去幫手認人
希望大家唔好當佢係condom
一個都不能少！！！！
麻煩見過佢 或者識佢 或者同佢一齊出去既人聯絡我地

推

推推推

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我on9 打錯電話 更正！！！
緊急聯絡人 : 9884 9909 / 9084 9200

我on9 打錯電話號碼 更正+罰抄十次！！！
緊急聯絡人 : 9884 9909 / 9084 9200

push

個story 冇確實時間，不過天光時間黎。
另外有更新！！！！岩岩搵到相見到佢比人拉左，圖似係係寶靈街個到，但仲未搵到邊間警處手足 多謝你幫手留意住